{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054892",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1073501?place[place_type]=GID&place[gid]=1073501&place[latitude]=33.4235286558&place[longitude]=126.9135505522&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 해모랏펜션"
    },
    "text": "城山に位置するヘモラットペンションは入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めペンションまでご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。 ペット同伴の場合は、入室をお断りする場合がありますので、ご考慮ください。 未成年者の場合、同性の場合は保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室と退室時間を必ず遵守してください。 施設物の毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人が用意した炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声はご遠慮ください。 ペンション内ではIPTVとWiFiが利用でき、オーシャンビューが鑑賞できる屋外テラスとバーベキュー場も利用できます。 バーベキュー場は22時まで利用でき、炭とグリルは別途2万ウォンでご利用いただけます。 雨天時はご利用いただけません。 ペンション内にはカフェがあり、駐車も可能です。 周辺の観光地としては城山日出峰、ソプジコジ、アクアプラネットなどがあります。 客室情報としてはオーシャンスイート、オーシャンスイート-2、オーシャンデラックス-2、ハモラットSがあり、それぞれの基準人数と最大人数が決まっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヘモラットペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ヘモラットペンションの入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は、入室をお断りする場合がありますので、ご考慮ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同性の場合、入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、同性の場合は保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような施設物の毀損や紛失の責任がありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる設備やサービスはありますか？",
            "answer": "ペンション内ではIPTVとWiFiが利用でき、オーシャンビューが鑑賞できる屋外テラスとバーベキュー場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間や料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキュー場は22時まで利用でき、炭とグリルは別途2万ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺に何か観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては城山日出峰、ソプジコジ、アクアプラネットなどがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような客室情報がありますか？",
            "answer": "客室情報としてはオーシャンスイート、オーシャンスイート-2、オーシャンデラックス-2、ハモラットSがあり、それぞれの基準人数と最大人数が決まっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 467
    }
}